呢張gif應該包晒Venom最後一個鐘嘅重要劇情

唔好中呀～